生日唔知送咩好

9月26號係我嘅好兄弟生日
但係唔知送咩好
我想俾驚喜佢 除咗飛機杯諗唔到其他野
有冇巴絲諗到可以送咩

鐘

帽